求各巴打gal game推薦

求各巴打gal game推薦

小弟暫玩左以下遊戲:

fate/stay night
fate/hollow ataraxia
月姬
魔法使之夜
末世孤雄
沙耶之歌
穢翼的尤斯蒂婭

近月少女的禮儀
乙女理論和周邊
花與乙女的祝福
花與乙女的祝福 ~皇家花束~
少女编织爱的画布

幸福噩梦
clannad
clannad 智代After ～It's a Wonderful Life～
School of Talent SUZU-ROUTE
WHITE ALBUM
WHITE ALBUM系列2
君と彼女と彼女の恋
G弦上的魔王.part1

戦女神ZERO
戦女神Verita
戦女神MEMORIA
魔導巧殻

BALDR SKY

最近玩太多女裝同校園戀愛 想玩玩熱血/致郁系

Rewrite
素晴日

我只會推薦 euphoria

90分以上全部都可以玩

五彩斑斕的世界

lewdness
有官方中文版

唔記得左要有漢化 唔識日文

素晴日玩左陣 唔太明

係屋企人面前玩唔到 有睇動畫

廢萌 f社靠真紅bb上位

steins gate
chaos child
ever17

玩戦女神就玩埋神採、天結果d

咁ef eden*咯

雖然同世界 但冇老賽就冇動力

C+C

ever17 好似有好多系列作品 洗唔洗要睇左之前果d先

直接食ever17都冇乜影響

腐り姫啦 個人推薦
雖然畫風舊少少 但係好故事性既作品黎

題外話 佢隻ost出面賣緊成千

玩左ef 第一集 未玩雨宮優子

eden* 正~?

好 即down thx bro

熱血玩我個名果個

沖繩奴隸島

屌你動畫唔係一樣咩18禁咩

蘭斯系列
大帝國
Prism Ark
月光之Canaveral

Dies irae ? 有冇漢化架?

巴打 我玩左咁多GAME 點會唔豬咩來呀

蘭斯成個系列構成好有特點，耐玩性很高，人物立繪業界一流
絕對推薦

深深深夜睇

GAME 我下午都會玩

天結好似未有漢化

應該係動畫可以用電話睇？

唔太多想再玩RPG類 玩戰女神用哂心力

咁戰2
不過可以等佢重制左先玩既
就係唔知要等幾多年...

有官方英化 Nyaa有seed
漢化應該播緊動畫果時出(好似係)

今年5月出
未有啦
不過熱門野實有漢化組做野

岩岩想講

呢樣都係

等到世界既盡頭 佢有時唔出同世界先好野 有排佢玩

真心正

英日都唔得

為左享受原汁原味既故事 都係等漢化

5月 即係出左?

kanon
air
little busters
貓貓社作品

要重制其實我想佢重制埋幻燐姫将軍2
有李維同艾柯里亞

我裝埋tim啦

原計原味既話 當然最好玩日文原版

12の月のイヴ

妹調教日記

歡樂妹妹日常

用修改器輾過佢咪算囉
仲有永遠之Aselia, 同埋佢嘅續集

再唔夠燃嘅話Muv-luv Alternative

貓貓社 已光榮汁粒
sanarara,scarlett

AIR睇左動畫 唔係咁岩心水

little busters同kanon可以試試

貓貓社即係?

120日元

咁到時睇住動畫等
反正佢動畫剩行一條線
就算睇完動畫隻驚依然值得玩

初雪櫻

其實上得連登問 通常都係嗰幾隻大路作品
最好自己上網搵 一啲高評分嘅玩

想睇返老賽同女神見返面

唔識睇

邊樹有? 百度?

永遠之Aselia
聖娜魯卡娜

係narukana

我個人好鍾意永遠神劍呢個系列

天結?
seed咪都係nyaa果D
不過未有漢化住

其實大路唔緊要 未睇過都會想睇

天結好多外國佬都玩 睇下anime sharing 個forum

佢好似想出3
不過呢個社真係呃錢
上年年尾出隻Aselia premium edition
都仲係低解像度既
2016年啦大佬

推薦

ねこねこソフト nekoneko soft
雖然官網仲有更新 但基本上皮已收

銀色
朱
sanarara
120日元等等都有漢化

行小品作路線
但d劇情玩左成6 7年都仍然念念不忘

DOW 緊了

搭單 想收key社F社 noesis社gal 可tg我
id:

利伸:窮撚賣物 勿屌

天結係好多人玩
2ch個討論post近排都長期置頂
不過不嬲D大既系列作係2ch都係長期有人討論
好似muvluv, lance, 戰女神, 神座系列呢D每個都推爆左起碼2/300個posts

唔豬Little Busters岩唔岩玩 諗緊DOW唔DOW

Muv-Luv Alternative

人愈大愈冇時間玩d所謂大作
就算得閒玩galgame都寧願玩d純愛作、小品作算數
用腦 不了

特別鐘意hooksoft旗下smee同asa project
甜度高、搞笑
成日跑完都有種空虛感

我都係 想當睇小說咁玩

little busters

仲有世界第一不行的愛

幼齒
差少少就衰十一不過高中生好正

曉之護衛

必玩啦

for information :
可google NG戀

仲有purple社 アマツツミ 都ok
首挿入曲仲要世界第一正

yes

男主姓+我個名=愛

多謝提供關鍵字

我有一排用女主角首電話鈴聲

千恋万花都唔錯

好 ! DOWN緊

留名

冇漢化 好似

幸福噩梦FD都未有漢化 等緊

玩唔玩得晒

每天都玩玩玩

實玩得哂既 我要充實我玩過既GAL GAME LIST

如果係約束類gal
我會推薦星空のメモリア
佢好似出左complete版(F社慣性呃＄)
咁你可以唔洗down埋佢隻FD(eh)

好似見到以前既我

玩到咁上下時間
你就會想學日文

Galgame其實博大精深
Prism Ark就基督教打伊斯蘭
有隻唔記得名就資本主義同社會主義對立

嗰陣我仲心諗，打機追女啫，使唔使丫？

戀選 蒼彼
真係好高質,無玩過嘅我唔會推薦
希望你可以試下,風水佬呃你10年8年,你真係試下,無呃你

講起約束類
一定要提青空下的約定

又係呢d大路作 不如推薦埋架向星空的橋個d

學過 但迪唔係心干再去學
N5程度

恋剣乙女

戀選會玩 但要過左我個校園戀愛怠倦期先

玩過一半 只後換左電腦就冇玩到
仲記得玩到個男主成日去某間餐廳
已經成好多年前玩

係喎 以前PSP玩過 但已經唔記得左講咩啦

好像8年定10年前玩

蒼彼仲未有漢化

高質post 已留名
訓先

ME TOO 訓先

灰色三部曲

泣/鬱系:
家族計画
EF
AIR
はつゆきさくら(初雪櫻)
ユメミルクスリ(夢見之藥)
死神の接吻は別離の味
ゆきうた(推薦,不過無漢化)

熱血類唔熟,傳頌之物同Muv-luv Alternative應該算係
BTW 個人推薦パルフェ 〜ショコラ second brew〜 (女僕咖啡帕露菲)

大迷宮&大迷惑
前歡樂 後沈重

蒼彼係幾正 近排先重溫左一次
蒼彼extra係咪分開四條女出

睇黎係
啱啱出左隻loli既

你個名

死吻真係高質
我仲記得同期有順手玩埋大泉君

兩個都好正

泣/鬱漏咗eden*

白學 ever17

冇咁多限制
可以寫得有咁盡得咁盡
例如戰鬥向果D有咁血腥得咁血腥
好多踩哂線既描寫

鬼佬果然普遍鍾意D世界觀宏大既戰鬥向作
出左英化之後D評分都普遍唔錯

所以玩蘭斯系列好治癒

今年年尾會唔會出rance10

裝甲惡鬼村正

雨戀，劇情差，但好溫暖嘅實用game

chaos head noah 5月先出咗漢化
唔介意男主太廢可以玩吓

玩過覺得感動/深刻嘅有rewrite静流線、水仙1&2、aster、G線上的魔王、CARNIVAL

你和她和她的戀愛

一開波就黎料

玩左了

蘭斯洗唔洗第一集玩起？

唔洗
頭嗰幾集對我嚟講係人物介紹
咁當然remake嗰啲玩下無妨

sor 日文差

但要搵全集都好麻煩 現在會玩左ever17 同爛身姬先
之後玩初雪櫻先

玩咗Never 7, 11都未玩更何況17？

英雄戰姬GOLD

女裝山脈，女裝學園，女裝海峽
美少女萬華鏡

其實wa2 背後仲有一大堆廣播劇, 小說, mini after story

アマカノ first season

書淫
101個自殺方法
雫
さよならを教えて
終ノ空

要玩左7同11先架咩？

唔係有合習版架咩？
有睇哂

瀕死輪迴的卿於館中萌生的憎惡

合習版?

wa2小說2,4,6卷背後有新寫既短篇, 我諗你應該都睇哂,

無直接關係
時間序黎講應該係11 > 17 >7
有錯請屌

由遊玩性高既戰國rance(蘭7)玩起都OK
因為蘭7個舞台係喺japan而唔係個主要大陸
基本係一個獨立故事
可以避免唔由蘭1玩起既劇透問題

合集 錯字 自膠

戦0既史詩感真係幾正
老賽訓醒已經仿如隔世
去番一個個以前既地方人面全非

新作phantom trigger第三部好似今個月27號出
不過老實第一部玩左陣覺得好廢萌feel停左😂

P社公佈左下隻新驚

發唔發覺p社個插畫師好高質

有特色認得出lor

睇黎你真係未玩過アマツツミ

P社啲作畫越來越高質

首ED到依家重記得點唱

agger

係冇玩過
我唔係追畫風黎玩既
主要係劇情
アマツツミ我有裝不過未玩

茶太個首?成5-6分鐘嗰首

仲乜高登連登二邊走
利伸 我係赤く赤く

係咪唔得

快d玩

廢萌 真紅

OP幾正
不過叫得迷宮又唔係RPG (好似係?)

真紅BIG公仔 成千蚊
呃＄的真紅

係，夢線個首ed

買左2個

淨係個豪華版已經有個公仔
仲要出個big版
Favo社

P社果幾隻高分既我都有down
不過仲未開始玩
或者遲下會試下隻miranosu

呃＄公司來講
F社頭三走唔甩

玩應該玩Happymaher 先

點解
故事有關聯咩?
我係諗住順佢出驚順序only

點會有關聯
只係Hapymaher 正d 咁解

第一一定係light社
當年件事被人叫做 怒りの日事件

百度個gal吧因為呢隻驚俾人封吧真係笑到仆街

呢個3

高質POST留名

你個聲優係咪退左休

我都退休了

最近steam有隻叫Material Girl，有繁中，評價好似唔錯

熱血/打鬥除咗n社，就11eyes, 妖人, holy breaker, para-sol, 赫炎，漆黑，黃雷

全部有漢化

btw yes....真係好想聽返佐本二厘把聲

高質Post留名

蒸氣系列都有咁多漢化拿?

點解咁高質既post會有負皮

聽埋堆dramaCD佢

gore screaming show 同 mindead blood

innocent grey 獵奇三部曲

Happymaher 佢個妹真係好正 舞亜
fd冇漢化 冇得玩

今晚再down

d人睇唔慣真正既討論post

原來講左8頁都無人講櫻詩

批評空間個表咪有

Ching就快變四部曲了

btw
其實你地上唔上到批評空間？

大把包住galgame外殼既visual novel
單論劇本已經高質過一堆市面上所謂小說

你和她與她的戀愛

戀姫無雙

講左啦

玩左啦

漏咗 仲有紫影都漢化咗

千祈唔好做可攻略角色
唔制，唔好，唔要

btw, 最鍾意嘅galgame CV係安玖深音
但係唔知點解玩幾隻都會仆咗去青山ゆかり嗰度
聖narukana唔在講，E x E, そして明日の世界より――, Princess Frontier 嗰啲全部第一次攻略嗰陣都會仆咗去佢嗰度

Little Busters好多人講過
Rewrite 必玩

根本劇情係完全獨立，玩邊個先都冇分別
ever17劇情神過其他兩隻好多，最緊要唔好比人劇透

3冇咁快有
佢只係出本咩content book黎呃錢😂

7係字典
E17 係愛情劇
R11 係玩氣氛 懸疑 迫到你抖唔到氣ge藝術品 3樣野來

E17 最緊要唔好比人劇透
R11 相反劇透晒都冇所謂 因為劇本結構獨特
反正一定要拎攻略先玩到 TRUE END 只係"真相"ge一部份

當然 係以2017年受眾接受能力高過N年前咁來計
當年個劇本俾人屌到反皮 眼高手高 但受眾未夠高

覺得cv最特別係殼之少女入面冬子
其他印象唔深

呢堆都有漢化
反而light社仲係一隻都冇 橙

PHANTOM OF INFERNO

批評空間85以上已經有排玩
其實除左某幾間公司/腳本家出品之外，認得50音+機翻已經夠玩好多生肉
聽下聽下可以順便認埋啲字，唔駛限死自己玩漢化嘅
有時遇著啲鳩譯嘅"漢化組"真係慘過唔識睇

ching你上唔上到批評空間?

係公司上到

上個月仲上到
而家收哂皮

等下啦 間唔中會block下IP
一係用proxy上住先

真係要睇咩作品

真係廢到唔洗恨

chaos head故事舖排好爛
建議玩左chaos child先，對故事設定有興趣先玩番chaos head

一講起廢男主即刻諗起Tiny Dungeon

なないろリンカネーション 劇情作畫都唔差 岩玩仲有續作
マジ恋 加加埋埋有成７集 日常多ネタ 超超豪華聲優 差唔多咩女角都有線
ChuSingura46+1 頭三章超高水準
灰色三步曲 迷宮

上面我覺得唔會伏得去邊

alicesoft 嘅 妻系列，好多都有漢化 有好多ntr劇情

A社夠多元

就算蘭斯唔岩玩都仲有夏娃
大系列

不過夏娃得一集

其實大家會唔會買返來玩?定全部download玩

大家可能唔知 有d經典gal的原聲cd仲貴過游戲
WA2 cd box已經係一個好例子 要成千蚊以上

仲有畫集都係 花葬賣緊成2000$

一隻game機翻work唔work通常玩十零分鐘就知
曾經嘗試用機翻推信天翁航海錄，睇咗兩句已經黑人問號轉game
到而家都無再掂過任何Liar-soft出品

不嬲都賣特典>賣game
希望同鬼佬合作多啲擴闊客群可以做返低個價
唔係個銷量都好難有改善
不過咁搞又可能又會少咗高汁game，好矛盾

Lm

Chusingura作者新作12月出

玩過廿幾隻入面 最深刻都係遙迎煌燁同車輪之國向日葵依啲舊作

唔玩重口味ntr獵奇精神緊張向

遙仰本校真係正

唔係正字撚,但你4隻字錯3隻

遙仰凰華

有排玩

你個名

我有一套, 當時公開訂果陣訂左, 7000yen + 運費

唉, 自以為日文OK, 努力跑完一次liarsoft既game之後有一段時間都以為日文game啲日文係咁深...

淨係上面講果堆
玩到下年都得

如果你有d 懶，有輕微拖延症，夠你玩一世

我玩一隻gal ，差唔多玩左3星期

隻game夠吸引力係會想一氣呵成玩完

除非隻game真係太大

我通常3日可以玩哂一隻

hea住玩玩左半年
不過係系列作果類

霞外籠逗留記
睇到好倦

Island漢化組話已經漢化哂差修圖
到時大家玩完可以一齊討論下劇情

除非係日常 校園作
否則逐句咬生肉真係想死

個人最主要係劇情
劇情好就玩到停唔到

第一人稱射擊遊戲

冇錯

末世孤雄
bladry sky
智代after story 都堅停唔到

戰女神因爲rpg有小小頂唔順 唔可以狂煲

好似賣咗百幾萬套 痴線
應該影響唔少廠想搞外銷

咩來 FPS我都岩

我之前玩戰0試過攻略完一個地方打埋boss
之後先發現原來事先可以去另一個地方加同伴
即係用魔槍個女幽靈
結果又要由頭玩一次

戰0我食生肉 玩到第二章停左。都係想等漢化

btw 呢個Post其實幾好
可以攞黎做長期討論

雖然生肉都明大至講咩 但我想明哂佢故事內容 所以坐等漢化

我做台主

插祺

FPS

戰0漢化出左啦

唔係掛 返去down先

THX巴打

可以靠估
但有d轉折位唔明就一頭問號

有心可以慢慢學既
是但搵套自己鐘意既推完一隻
加盡量記熟D生字
就基本可以了
以前我啱啱開始果時用開呢個網查字

tiny dungeon玩咗第一集覺得麻麻，班女主寫得太勁
btw係咪好少有呢種分開幾部嘅？
剩係玩過呢隻同leyline, leyline我覺得幾好

戰女神系列算係我gal驚入面論世界觀第二鍾意既
戰0成隻驚個故真係正到喊
成個系列D歌又好聽

一樣用呢個網

單字同簡單句形既話其實都叫ok
靠機翻 字典 毒撚資歴可以解決

複雜d就麻煩
尤其係主角心理層面上既抽寫
所謂既虛詞多
又冇語音可以靠斷句同語氣推斷原意

佢只係將一個故事拆開黎賣

以前推生肉留意到日文對白好多時都省略左句字既主語
但中英文就一定會有
一開始唔習慣係要花時間思考下

其實呢d都ok

句形果d本身唔識 冇日文底真係難搞

呢D真係靠玩得多睇得多去入腦

最鍾意呢首 想佢remake

galgame盛產高質歌

有無咩校園+魔法/打鬥個類既推薦
同埋近未來題材既推薦
廢萌都得

如果可以玩日文/英文
dies irae就perfect池

日文我都係靠VNR

唔知會唔會推到1001呢

12月

vnr有冇得google日譯英？
日譯英好過譯中好多

有冇得英譯中?
因為dies有官方英文版

難d

慢慢推Lor

唔知喎
我都只係用日譯中
之後加埋睇動畫+玩galgame訓練番黎既聽力
就會明大部分

anyway
down哂英日2個版本就一定明

die irae幾時有漢化
btw 推11eyes同fortissmo

fortissimo我都有諗過玩
佢有幾隻版本
有咩分別

漢化組話要17年未
再遲就18年
總之基本肯定會慢過動畫開播...

btw 制作組而家每個禮拜都出一集短drama
一直出到10月動畫
第一話bilibili漢化左

E x E

有

戀愛少女與守護之盾
車輪之國 向日葵少女
魔法糖果A
loverec.
少女騎士物語
鬼的捉迷藏
幼馴染是大總統
G弦

同求校園+打鬥

罰抄
TD

有人講左ef未

第一版已經有人講

哩套野啲設定
不過金太郎

識貨
咁冇我ge事了

聽日出萬華鏡4
希望唔好又delay

漢化高分又未講既
時計仕掛三部曲lor
不過我剩係玩左下1少少

唔講唔記得
27號一堆新驚
不過應該都唔會玩住

校園打鬥諗起AYAKASHI
第一次食生肉 玩咗少少 印象中都唔錯 角色都幾正

有冇巴打玩過?

冇玩 好似有動畫

另外漢化左既高分戰鬥作應該係妖人?
不過我冇玩

搵日hard sell下新島夕呢位才子

睇到你個名 明哂

唔知幾時remake埋剩低果2/3隻同大惡司

正呀

呢套野fd先正

有青葉りんご就要玩

挽哂3部?

有伏

佢D野係咁
佢好似有幫手寫櫻詩fandisc其中一條線?
又好似去左key?

真係難分真與假

戦極姫7 ～戦雲つらぬく紅蓮の遺志～出左
有冇Ching玩?俾D評語黎

今個月就萬華鏡啦

key係外注去救命嫁啫

星奏

純白交響曲
甜食

調色板新作

呢樣真 chaos head 真係玩到一頭霧水
中間又幾悶下
唔似cc 咁迫死你

ISLAND漢化出左

基本就係玩plot twist
一路twist到true end

CV
御原凜音 田村由香里
伽藍堂紗羅 村川梨衣
樞都夏蓮 阿澄佳奈
御原玖音 佐藤利奈

啲CV都算大牌。。。

電腦壞鬼左

哭哭
btw

已經feel到出動畫之後
果時玩左驚既又會屌9動畫改到pat屎咁

ISLAND OST この痛みを力に変えて J死ME

ISLAND

好想玩light d game但係一隻都冇漢化

等緊佢出2重制版

有排
其實2啲畫風都ok
等唔切可以直接玩左佢既

衰在佢冇解哂所有伏筆
佢比人批評最多就係呢度

『サクラノ刻 -櫻の下を歩む-』ティザーサイト公開しました！
シナリオ：すかぢ / 新島夕 / 他

又比機會我發熱發亮

屌奶星 夏目藍畫風5同左

呢度推得快過gal post

個標題釣到人

因為有me 玩過既game list

坐等renew 我估劇情會改 舊戰2變黑歷史

開始玩了

請問巴打。呢隻要玩1、2、3先的嗎？

1有漢化 h位好正 會動

我係玩左1 , 2 , 2.5 , 3
集集故事都唔同
好似係

同埋前面幾集都有哂漢化
我諗過多一兩個禮拜就有漢化第4集

３GB+
原來又唔算好大

天結

似係全年銷量第一
不過年尾出到rance10應該單月過到天結

1,2,3都係3GB左右
但係已經J死人

yes 而家玩緊姬狩

e社 天使角色9成都pk黎

dow左 想只睇故事 諗緊用唔用金手指爆左佢

想要zero重制多d

但係zeroD畫其實已經好好
重制都係整高個解像度
我就想姫将軍2+戦女神2

睇畫真係估唔到係咁多年前，姫將軍冇玩過，相關認識到戰v為止

戦女神時序

戰女神ZERO > 冥色的隸姬 > 魔導巧殼 > 幻燐姬將軍1+2 > 戰女神VERITA(開始) > 神採 > 姬狩 > 戰女神VERITA(結束) > 天秤之La DEA戰女神MEMORIA > 戰女神2

天結唔知係邊個位? 未玩

同神採差唔多
btw 雖然冇直接關係 不過可以加創刻起戰0前

神之唔識串應該近戰2
珊海王唔駛理

創刻係玩卡game果個?
戰0前係咪古神世界既故事?

已經專登鬼隱左珊海王

係 神之x 暗示左創刻單野就姐係2個世界合體再直落3神戰爭

即係サティア就係創刻世界既女神

姫將軍老實我都唔係為左男主
係為左姫將軍艾柯里亞

3出嗰陣好似一個禮拜就有漢化 痴撚線

個人覺得人設好過戰MEMORIA

八月臉不了

裝甲惡鬼村正
美少女万華鏡1-4

桜の詩

一撚定要聽埋歌

有冇人玩啊?
玩完同我吹下劇情

等櫻刻

time travel 作品未玩晒都幾難討論

play緊?
玩完記得上水吹2嘴

要返工 其他爸打玩完幾套作品我都未玩完

take yr time

我都開左個頭

你地靜靜雞係一二邊講

Noesis-雨恋

玩到入角色線就開始精彩
有D線就直接有野睇
冇咁精彩既角色線就都其實有埋唔少伏筆去true end度

老實
我以前唔知係佐敦定太子食M記
見到出面D樓貼左大大幅呢套野既poster
果時冇玩過gal唔知咩黎
之後知左係咩就諗竟然係香港D當眼位Post呢D既廣告

居然會有廣告，仲要唔係大作

覺得galgame有問題既香港地先係最大問題

因為係最後之作啦 之後我生左個女
從此noesis社就執笠了

你復出未

由於要個女健康成長
不會再從事エロゲーム
一陣比佢睇到原稿就會影響成長了

召喚樓主玩呢隻。

你個女收比我保護

有冇巴打有Fate／Hollow ataraxia既seed (有冇漢化都得)
好多都死左

柚子我覺得dracu-riot好正
八月就..千之刃濤個劇情好正

不過睇D留言好似安裝唔太順利咁
Ching你自己睇下D留言先決定down 5 down啦

yuzu由夏空彼方開始掃落去
全部玩得過

八月就由夜明開始可以全部掃晒

呢d先係真愛

雖然old news
但我老豆老媽子終於上大銀幕

千桃配角線好隨便，不過cg真心正

冇乜玩key
佢黎緊既反而可能會玩

咁你入坑既時候係玩咩

炎の孕ませ系列

FBI is watching you

我老媽子夠秤嫁

話說呢度有冇馬戲團fans

想講DC定其他作品

全部galgame囡囡都夠秤 好似係

DC,3出左漢化咁耐都未爆到，條線長到

DC真係CLS系列
應該玩到個孫出世都未完到

不過DC2完左之後我都覺得成個系列完左
DC3算係借屍還魂

素晴穢翼果D

睇黎你幾鐘意深度作

都唔一定係
有劇情就得
好似戰女神/神座呢D同人講有深度咪只係會俾人笑
不過我又好鐘意

同樓主當小說睇

同感

千桃主線我覺得幾正

八月得圖書館既配角線可以見下人，另外幾隻主角玩曬

穢翼D配角線都叫唔錯 好過千桃唔少

lm

入左黎仲想出番去

冇人講
muv-luv?

頭幾版咪有爸打貼左批評空間個分list

唔知春番有得睇未

冇問題 玩呢隻先~!

我有~! 有語音版TIM

穢翼

戰女神0 ~~ 神作

戰0有小說版

穢翼 全破

咩枇

玩咗咁多竟然唔識呢隻
經典熱血名作

劇情黎講應該算幾好既

YU-NO REMAKE完都未得閒玩
有冇巴打玩完想放二手

yuno已經係神作而且絕版
出邊賣緊2000$ 如果2000$比人買埋,得返個4000$

當然唔是講緊remake版
我相信連登都冇乜人入手到yuno (要有渠道同錢,2000$以上走唔甩)

我係咪唔應該推月東日西
好耐之前推完月東同夜明就無勇氣再掂八月社

Yuno remake就一定大把人放
yuno就1000%冇人會放了 已經係神物了

遊走gal界既人一定知yuno好撚難入手
有渠道都冇乜人會放 放得都好貴 仲要末必保存得好

Yuno remake係整得user friendly jor
即係有時可能要查案咁要click個畫面
真係可以click好耐都click唔中位就trap住左係果關
remake就係畫面度顯示哂所有可以click既位唔駛亂撞

但係個價值唔同 remake同原版冇得比
Wa2 素晴日 民工女友可能都已經好貴
但係yuno面前=得啖笑

因為已經絕版 所以收藏價值好拎高

原版都有幾個版本
可惜有CV果個又少左一D內容

btw 其實ching你90點台玩左幾多隻?

冇話玩左幾多隻個喎 你會唔會數你玩左幾多隻
其實批評空間85分以上 啱feel就會玩
因為我有個圈子 有時幫朋友代購d 18gal 畫集 所以會好清楚個方面啲價格
知道邊啲係有價值 要收藏的東西
例如深崎暮人d畫集又係好有價值(24p同人誌1000$)
有d社出完遊戲之後 倒閉左個d又係好有價值 當然指嘅係佳作
所以話有時大家儲gal同cd 係一個好習慣,
遲吓可能會有啲好值錢 呢個絕對唔係講笑

冇人講?
Steins;Gate

聽講動畫比汝等稱為神作

我未睇過 但太多啦 未玩得哂

成世人只玩過幾隻..
印象最深的是戀獄月狂病

月東日西因為當年食生肉只玩左前半段
未玩晒唔敢推薦

月東入到個人線之後個劇本好唔掂
老師兩條線算係本作最好 但去到開始有洋蔥味個故就好求咁其完咗
玩完個人線第一下反應： 吓 咁就完架啦

有冇人同我一樣鍾意d 無女溝ge 文字adv

劇情向 巴打有咩好介紹?

Steins Gate...
續集SG0都有漢化 唔知點解討論度唔高

玩得幾隻已經咁重口味

muv-luv
好岩我既個人喜好 好像BALDR SKY 幾句野就比佢吸引住左!

428 被封鎖的澀谷

大件事 Muv-luv 有3集? 要順住睇

我見你之前開post問玩過幾多隻所以先問je

係劇情向咪得
chaos child咪都一樣有4條女角色線
其他唔少所謂gal驚一樣雖然有角色線
但都係劇情向

之前春番twitter已經話動畫化進行中
應該唔會等太耐既

FATE

厨二向既我剩係鍾意dies

未有漢化

到時一齊睇左動畫先

歡樂嘅：
StrawberryNauts (GAME入面有個BBS討論區好鬼好笑
Lovesick Puppies (各方面都高質嘅甜作，甜到撞牆

劇情向：
車輪之國 (見樓主有玩G弦
Steins;Gate (命運石之門，非H，但劇情超一絕

遊戲性：
蘭斯系列 (H GAME向, 劇情世界觀好有規模，1，3，6，9必玩
夏娃年代紀 (H GAME向，劇情都好睇，甜死人後宮

加推多個仕計時掛三部曲
全名：時鐘機關的靈脈

三部曲都偏短，故事連埋，感覺上係三部加埋一齊先有正常一隻Galgame嘅文本量

不過劇情作畫都係超高水準

眸子真心j死人

要 其實係一個故斬開3件
Muv-Luv包晒Extra同Unlimited
Alternative獨立一隻

識郁嘅真帆BB 嗚呀

PLAYING!!!! 好似好正

一開頭Extra->Unlimited會悶少少，主要係鋪排
Alternative先係劇肉

圖 真劇情 寫實式

無GAME超越到MUV

唔該晒, 照殺啦唯有

最果てのイマ

創天有frontwing
灰色三部曲

ching你個名令我諗起以前係nico睇片中伏成個moon都係
陰影

你射到成個ｍｏｏｎ都係？

成個video都係果D野
熄都熄5切

新驚 景の海のアペイリア
個作者有隻舊驚係85分
之前係nico睇人實況體驗版
D內容幾好笑下
觀察下遲D評價好唔好再決定play or not

劇情向仲有zero escape系列
9小時9人9扇門
Virtue's Last Reward
Zero Time Dilema
唔知PC有無漢化？
劇情好撚正

當年玩NDS版999，每條線都要由頭玩起
頂唔順未爆晒就棄咗

3有漢化
1，2英文

有冇人發覺近幾年既gal已經慢慢變質了...由劇情變越來越多廢萌..
動畫又係...
acg界開似越來越少高質作了

上面有瀬戸口既
拯救業界
其他仲有櫻刻既
即係廿隻30隻入面有1隻半隻呢類既咁

唔知下一間要執笠嘅社會係邊間呢?

Muv-Luv 日常好難頂.........

暫時都冇邊個玩開既社有事

直接玩alternative算數

唉 玩下お兄ちゃん大好き! 開心下算了

做人最緊要係比d幻想自己 開心下

差好遠架 唔好呀

高質作閒閒地要坐喺度幾十粒鐘
有錢都拎去課金多過用嚟買gal啦
無計

SBT

依家GAL都係買開自己以前支持落個1`2個劇本 / 社算

btw 不過間廠愈來愈7

啱呀 D錢課哂去手機驚度
唔止gal 動畫啲BD都死死下

唉音符社真係唔知做乜7
佢大小姐系列個堆 不嬲都係咁ge LEVEL唔討論住
女裝系列 由歌姬開始直線插水 想去返畫布真係難到喊
依家仲要不務正業開姊妹社玩拔 但又唔夠guilty or 其他社拔
又開埋垃圾抱枕套系列

A社E社係度
跟住就某D睇開既writers未死就OK

btw
Navel已經變左煩膠
出夠つり乙未牙

想快啲入本篇就
Extra: 純夏+冥夜線 一定絕對唔skip得 有重要劇情
Unlimited: 是但一條
之後就入Alternative
唔推其他女角嘅話對劇情無太大影響
但係喺Alt睇佢地啲劇情感受會爭啲咁
最好就推晒

rance都好歡樂

YES 真係個劇本完全平淡得好緊要
音樂老師 我直頭未入線都已經頂唔到玩唔落
偽娘GAME來說 オトメドメイン應該真係幾好ge demo 好心音符社真係學下野

可惜紅角色唔紅個聲優 << SBT
つり乙出出下FD 再出續集 續集再出FD 分分鐘loop落去

好興未死但係轉行寫輕小
一係直頭好似奈良原一鐵咁人間蒸發

我呢D睇開NTR既rance碎料

奈良原變左剣冑。。。唉呢句我都講厭左

小野涼子唔知仲可唔可以長做落去....雖然都應該冇咩大問題但話曬結左婚 有一日專心做人妻都唔奇

諗起第一次萌聲優係萌青葉りんご
後尾玩Tiny Dungeon就萌左小野涼子

最新果集已經唔諗住挽了

已經分唔到
剩係得最頭4集
足夠了

又真係好多
タカヒロ明明寫開啲on99搞笑作
又俾佢動畫轉型寫埋D懶係橙既野
不過結城友奈又算紅得起wor
條友真係有寫暢銷作既能力 服了

今季又好似有暁護既作者既輕小動畫

咁佢套輕小動畫得唔得?
我開左黎快scan第一話
好似有D無聊

今季暫時棄哂
繼續玩我隻老賽算

超昂神騎有seed

同美少女萬華鏡一齊出 精盡人亡

其實我剩係想知個戰鬥mode好唔好玩

有冇人知有隻gal個女主係AI來
有冇人記得咩名

景の海のアペイリア

原來M&M都有新作出咗

咩?

same here

有時望落去愈平淡既作品愈貼近現實

不過如果月姫remake我應該都會第一時間挽既😂

嘩😂

其實我想佢出地下城３多啲

仲有隻card game續集

其實你地有冇玩啱啱出呢堆新作
剩係得萬華鏡有人玩？

之前係游戲店試玩左隻game 個女主係AI
原來係景の海

一開波就係公園打丁👈😅

露娜 同 朝日

樓主你而家玩緊邊隻?戰0?

出面熱到溶警告現正生效

各巴打留係企玩GAL GAME好啦

Muv-Luv 第一條線 玩左陣Muv-Luv A 好肯正

知道要玩Muv-Luv 即刻停左玩返Muv-Luv 點知就快比佢既日常理單

太多GAME 龍真玩唔 戰0應該下一隻

EVER 17有小小唔中意佢冇得睇返之前 冇LOG

出街要吸強國毒氣

點解我印象中記得ever17有log🤔

我DOWN果隻冇? 搵唔到

岀撚曬魔夜先OK?

出完去NOSE 屎都多到窒住左

下集要等十年

2隻都冇挽過
月公主高分啲咪想佢出先
不過fgo多廿年先出啦我估

聽講我要變著短裙 d公主味冇哂

部電腦熱到燒左呀屌

雖然橙 但係忍唔住笑左

不過我以前都試過燒底板
以後買新機都特登買D散熱野

我果個禁page up/page down就係log

換底版個價=買過半部機

真
所以最後就買左新機

夏天電腦我裸跑 唔敢比杉佢著 暫時未試過燒野

買枝散熱膏唔係咁難姐

換新膠都降唔到幾多 打機OVER80度 DISPLAY 110

玩番文字驚冇咁快燒

應該係之前玩e社出事

大個仔仲玩

Persona5動畫化!
射哂。。。!!!

係 沖完第一條線了

初音島

dc 應該係勁耐之前大把人講既入坑作
講屈錢應該冇咩人夠佢黎

冇咩事真係唔好入坑

露娜癌here

成日都要開返隻game聽佢把聲

ルナ様

偽娘老賽算唔算係

真・恋姫†夢想-革命- 蒼天の覇王

File size:9.4GiB😅👆

仲有冇人識音夢大叔同小鳥大叔

冇挽過😅

新果習少女萬華鏡係講偽娘架？

基本上唔係最重要ge部分

坐等漢化

法國巧多Ching sick ball
お優しいルナ様

睇動畫睇到訓撚著左.......所以無點諗住玩game

大家有冇玩過app store 啲逃離密室game 好正

冇wo 有冇關鍵字

以前玩過一個救個細路女出密室
不過個end有twist跟住完
應該好多人玩過

愈出愈多
見到新既seed都冇興趣down

ルナ様得正傳一條線 同fd 果丁屎出場畫面

我想佢出多佢係講ルナ様架！

近月2又講佢個仔

冇玩

話說呢到有冇巴打玩FIGURE?

冇
要太多錢

音夢大叔同小鳥大叔真係好經典

有一堆我老媽子既figure
應該未齊

以前仲係學生果陣寧願食炒價都要衝去買
諗番起都覺得on9

有少少興趣

不過BL

巴打你真係識貨

Phantom Trigger Vol.3 有seed了

聲優已經有一色 北都 生天目 淺川 真係不得了

年尾就呢隻同rance10

Muv-Luv 日常已通4線

你打算完日常就直接玩alternative定其他驚?

EXTRA 篇4 線
之後UNLIMITED篇 3-4線
再落alternative

我玩GAL GAME 要一口氣睇哂佢先安落

咁成個系列都夠你玩好耐下

我欣賞你既耐性

仲有幾隻外傳 編年史 Schwarzesmarken 同 ATE

Schwarzesmarken其實係咪出左2隻?
之前search剩係搵到第一作
另外隻新既搵唔到

好似叫殉教者 我都未搵資源

好彩alternative得一條線

只要唔係糞左 我一定會玩哂

之後睇大陸小說都係咁睇

佢日常好多共通 自動SKEEP

呢邊冇galgame post

唔明

隔離登有個galgame post
第一頁有個網做得幾好

呢邊少毒JJ

nitro plus幾時有新作?

n+得返下倉バイオ
不鳥

虚淵已經上左岸
奈良原已經人間蒸發
仲有咩 鋼屋❔

仲有D甘既野

畫風幾正咁

鋼屋好似去咗玩FGO畫漫畫

挽左下個web體驗版
一開波個男主就俾個面具hentai佬脅持住
冇啦啦彈個怪人樣出黎

橙 仲有咩社似n+

果邊唔多人過左黎

果陣開第一個po個巴打勁有心收集左好多漢化免安版既game link
然後我就入左坑

果邊佢地自己人圍內太熟啦
呢度就俾個空間其他有玩驚既可以吹下水啦

SISTERS ～夏の最後の日～
估唔到原來都有D劇情睇下wor

嗰邊個post有氣埸好難入

想玩多隻好似村正咁既驚啊

啱啱google咗下，間社好似仲未摺
到底點生存
定其實整game只係佢地興趣副業

唔知
不過識郁既黎講
呢個真係幾正
以前仲上到批評空間果時呢個都係最高分果幾隻之一

有搞周邊
但資金依然成謎
官網仲見佢請人

有錢就要出多隻黎玩玩了✋️🤤🤚

有啊院長 不過係格格格條友開完冇人理

yes...個邊太多鳩人惡人
呢邊正常好多

果邊我有幾次問完野 好快冇理我

不過baldr sky都係果邊介紹我玩

因為我都係咩都唔識

正常都會有人答架wo,

其實大家可以用呢邊個gal post, 呢個post ２星期等於gal post ８個月既數量

cd rom左幾年，小圈子po黎講既gal台算幾好啦，係佢地熟曬好難搭嘴姐

呢樣真 起碼會答你野

其他台講野冇人so

呢隻由年頭玩到而家都未推完。。。

有冇含友情 親情既gal 推薦下
玩純戀愛玩都冇感覺了

呢家啲gal太注重恋個方面
忽略哂友情 親情

clannad

Clannad係人都玩過啦

茅
直接賣呢D既我唔知
其他類型既驚入面有掂到呢D原素既反而就有挽過

坐等高手介紹

其實一隻成功既game 我覺得點都要掉啲親友情落去囉 除非你恋個方面超神
唔計燃系)

夏娜

我已經成年玩game冇喊過
求d可以令我哭的game

家計

你講既友情係指男男定男女之間先?

你話呢

嗱
老實我自己覺得親友指男男之間冇問題
問清楚費時俾人笑係ホモ祭り

不過上面講家計又真 我都唔記得左

我挽標榜係泣系既未試過真係泣

家計啦

未玩過 試下先
求哭

如果你玩得曬之後記住玩埋下集 家族計画 〜そしてまた家族計画を〜

青空玩左未

海己☺️

唔差在玩埋帕露菲

this good

加多句
我只會喺燃系入面加泣原素既先會眼濕濕

燃系有乜介紹

persona5
例如有D覺醒台詞我又真係覺得燃之餘又有DD感動
同埋my name不過漢化應該最快年尾先有

小弟只玩到漢化

muv luv 玩到外傳 穿越世紀篇

感覺喜出望外

覺得佢覺係正傳

到時睇左動畫先應該ok
dies動畫都崩就gal改正式收皮
呢套守尾門啦

本身麻麻地萌系，鐘意啲比較寫實嘅cv、畫風同劇情
近排玩咗幾隻moresoft嘅覺得幾正
製作高質，作畫音樂都幾出色
ヒマワリと恋の記憶
青春戀愛、感動、少少奇幻，絕對係良作
カサブランカの蕾 同 少女アクティビティ
雖然係短篇拔向，但劇情唔錯，少少重口

MORE最正係夢乃ゆき

有冇漢化

家計 d 畫風 邊條粉腸推薦我

#660万華鏡巴打

大佬
家計咩年代

又要靚畫又要泣又要寫實向又要親友情
玩yuzu算啦

邊作?

玩名作就唔介意得畫風㗎啦 玩Key咪又係咁

百奇繚乱の館

好似好淫

玩過最舊畫風係哩隻
舊都有舊好 仲有氣氛仲恐怖

佢好似一直看著你
看得你心裡發寒

茅人理既light社
新驚 観望中

down咗未玩，係咪有ntr?
我見畫風好似聖少女，利申純愛拎
今個月down咗好多，超昂，新妻，戀姬
J到腦出血

原画m&m 最終痴漢電車3👈😂

個背景

DOS game係咁架嘞
btw, 原來呢隻有人漢化咗

Baldr系列最終作 BALDR BRINGER

套超昂神騎正喎，首OP夠哂熱血
又有變身同放大技既CG動畫

CHING等你挽完D評價先決定play5play
部腦harddisk差唔多冇哂位

張圖係in-gameCG動畫度cut出黎架?

但其他故事都冇講sky

sky係未正傳？

未玩heart果D
我都唔知咁多

係佢個官方blog搬過黎

幾呃到人

正式版都差唔多

痕反而冇

痕

NTR驚?

唔係
09年重製版

陰暗風格 算係月姬嘅前輩

月姬好陰暗咩

月公主remake變全年齡

公主變短裙

暫時個分又幾好

大院長, 呢到有啊...

無人搞...

好似幾正

不過好似得2個角色? 如果多D就更好

琴日打左一陣, 輸左仲多野睇

個post名係咪:有seed galgame

重口味

唔想重口行純愛路線咪得(好似係)

睇咗cg
整兩個女幹部又唔比推算點

H GAME

gal game 唔一定係H wo

超昂系列唔H唔通同你講人生咩 玩過未架你

畫風seems ok。。。
簡介話：無慈悲に陵辱されるヒロイン達...應該係survivor類驚

呢個真，舊底超昂天使打贏女雜卒都可以同佢敦倫下
呢作係少咁Ｄ

慟哭 そして...REMAKE

淘寶禁賣日文game

冇H唔玩

非常好

呢條友既page有漢化左既dies雑念寺果D短drama

啱啱玩完Island，好耐冇玩過咁正嘅VN啦
意猶未盡嘅感覺....

終於出現了

啲gal 淘寶邊有得賣
好難整假貨
人地貼哂個18雷射標籤 淘寶點識整

笑左
萬華鏡出左漢化

上次好似要10日左右 破咗記錄

超昂神騎エクシール

中央値 70
平均値 67
データ数 28(DATA数)
標準偏差 22
最高点 95
最低点 10
giveupした人 2(7%)
積んでる人 9(24%)

渣架。。。

咁多人力物力去譯隻抜😅

痴撚線

其實呢套有咩咁吸引？
利申唔係成日玩

4? 求網址

百合

百合無限好

個畫師好J
連背景都屌打其他驚

唔劇透
意猶未盡應該係因為佢都冇解哂全部野

因為今次真係差過上兩集

訓左冇睇
Island動畫化有新消息未

定位已經只係灰果新作動畫化既襯托

....

劇透注意

百度有啲人話凜音2係Ture GE，有啲point幾有道理，特別係最後幾句對話有啲奇怪

秋之回憶有新作

利申最like MO5

Dark blue

超龍神lm

諗多左

屌笑哂

睇Muv-Luv Alternative 腸到小麻比人咬爆左個頭 驚嚇度爆燈 我都"下"左聲出黎

即刻覺得小圓個學姐斷頭小意科

借位問
你地訂gal通常會搵邊間代購
有款getchu店特勁想要

好耐以前係高登都睇過有人post張圖

我自己就搵轉運的
如果你真係想搵代購的話MK有間DX字尾ge可以考慮一下

信和

借post一問
有無巴打玩過學王
好似唔錯咁

好景 涼粉對面

有冇比人bam

J到就斷

萬華鏡都唔差

今集好變態

都係最鐘意1

あざらしそふと‏ @AzarashiSoft
こんにちは～～！！
いよいよ『アマカノ～Second Season～＋』のティザーサイトがオープンしましたよ～！ 本サイトは【８月下旬】に公開予定です。皆様、楽しみにお待ちくださいませ～！！

#アマカノ

聖誕玩到就

笑到仆街

我都係

1都唔錯 不過個人like 2多d

thx 搵日去問

姊控末期表示今集j到出晒血

yr name
有冇玩灰果新作?

唔比一姫出場正糞作
諗住4集出晒先一次過補

好似有排出
一條女角一隻驚咁去呃錢

不過佢單集都幾平下嘅
照計出動畫前會填晒佢

剩係貼link

仲有冇link可以望下

已經唔係gal game

變咗outlast咁既款

其實齋睇圖係冇乜野

玩緊既時候出呢幕真係要求心理陰影面積

配樂加突效 呢張圖個鏡頭明明慢慢向上移緊

但最後張圖係突然彈出黎

不過我膠住張圖都load左一秒先知咩黎

隻驚既第8章文字量=1-7章 癡線

玩左三日都未睇完隻驚

我老婆

男の娘

湊きゅん呢D有賢妻屬性ge先係真諦
音符社個D真係可以行埋一二邊

景の海のアペイリア

中央値 88
平均値 86
データ数 75
標準偏差 14
最高点 100
最低点 0
giveupした人 1(1%)
積んでる人 17(18%)

cheng ar。。。
雖然data數仲係少左D

仲玩緊whirlpool
下隻玩下佢

雖然仲未入角色線
但係剩係玩緊共通線已經好正
大部分時間笑到仆街
同埋睇得出係劇情向驚(人工智能)

電気外祭り 10/8/2017
waiting。。。

巴打睇中咩

其實冇咩話想要
只係有D有興趣既野話會係果時發佈新情報je

玩哂MUV-LUV 冇想像中咁好

後期好明顯係惡意派便當劇情

去到果個位都估到會死哂 反而中斷寫得好好

後尾作戰寫得太文字海 但打鬥係文筆上都唔叫精彩

好多時後用PPT既連續播放略過

劇本長度與收獲不成正比

好多時候會覺得係特登拖長黎講

有好多野唔雖要格硬將設定講比讀者知

長係好 但內容唔豐富 最後大戰覺得佢草草了事

做唔到好燃好悲壯既感覺比我

搞到我覺得d角色好似為死以死咁

另外主角既成長都大失所望

bgm好聽 但過於重覆 但歌真係好聽不論op ed 插入歌都好配合主題內容

op未来への咆哮 未玩過 只聽都覺得好熱血

出黎隻揪

魔女的夜宴未有人講 寧寧線神作

周街發情

成日覺得restart後個男主係唔同人, 結果玩到個心up住up住咁

景の海個作者理科生黎
突然寫左一大段物理
不過段物理係要黎配合番個劇情
而且都算寫得簡單易明既

基本係講左點用科學方法proof有冇平行世界
即係Double Slit Experiment
我估呢個係伏筆
好似island都預先講解左一大輪DNA/genetic既野做伏筆
之後係true end就用黎解謎咁
(利申9估)

周街發情換個咁既結局

條路自己揀
不過reboot之後叫男主睇佢自慰果part笑死

一直想知海己同茜邊個人氣高d
兩個都對航不離不棄

剩係玩左海己
不過都大概估到茜既劇情

Dies irae anime
PV2

PV1

人設立繪。。。

畫風岩風 咩驚

好想一野撕爛金毛塊布

驚: Dies irae
動畫行金髮線

之前官方講話有計劃動畫化埋KKK(dies續作)
不過一切要睇動畫同手機驚收唔收得先。。。
KKK

えなこ會係12/8 cosplay dies女主

套野基本上有好多腐女死忠
之前眾籌有唔少都靠佢地
えなこ其一
到時BD都要靠呢班腐女

1同今集都好正

玩左一個鐘，毒舌妹妹好正

唔好偽娘，2女主幾靚，不過覺得個波太大，3因為太懶，搵唔到免安裝版冇玩到

偽娘係杏子御津配喎

玩到後面男主同人鬥智好正

永遠神剣系列第三作：悠久のユーフォリア

人設OK。。。

有無巴打玩過呢隻？肉肉地，H場景畫得好正，拎黎J下幾爽

終於玩到出OP(體驗版都係去到出OP,算幾長下)
果然係類似Island既作品
而且暫時覺得比Island仲正
不過到底係點要玩到最後先知。。。
覺得好既主要應該係因為個作者係理科出身
用到既科學理論都係比較有根據
同時又有足夠既伏筆/twists
同埋真係寫得幾搞笑

+多個 希望呢個多D戲份

出ルサルカova就夠

唔好俾我講中
佢咪會出手機驚既
到時學FGO咁寫個故係隻手機驚度

今集雑念寺好笑
動畫行MARIE線
其他幾個敗犬女主聚埋一齊傾出家笑哂

其實最後凜音話佢已經收到了，然後切那下果下我都覺得怪怪地

太耐我都唔記得
不過好似話dramaCD有補完番個劇情

隻game可以同時開英文同日文 幾好

景の海 = S;G + SAO + NGNL

玩完？
男主有cv有D唔慣，配得幾鬼畜

未
我估我玩左6成左右
男主CV只會係某D比較重要既場景先有
例如對戰果時
通常有CV果時都係笑撚死既時候
雖然未玩完
但keep到而家個質素既有望係全年最佳劇本

我玩得少，今年有咩對手？

冇咩
一年有一兩隻劇情好既都還神
吹奏住先
等me玩完既係5掂先反屌吧。。。

有人想收dc 系列cd嗎
執屋時發現了很多
20$1隻
有啲有裂盒

圖

裂左個d20$放了

嗚嘩 比Muv-Luv吸引住左 請問仲有冇漢化左既Muv-Luv系列作品可以睇呀?

Chronicles果D好似冇漢化
得英化

私心推介
航迹雲的彼方 瑛莉線
雖然都係校園戀愛，但結局一流

請問有冇漢化?

想問下條女係邊隻galgame

有呀
但單線瑛莉線漢化
但其實玩完呢條線已經等於玩完成隻驚

右邊唔係Gal Game
ge 看板娘黎

仲要唔係原畫師畫
畫依家右邊呢個ge畫師係恋泉天音

姑且比埋原圖LINK

thanks
咁左邊

BAM

唯々月たすく筆下作品

YES 我都估緊係唯々月たすく
但係我冇咩印象係GAL作品見過

附上LINK 一條

貌似弟弟君D資源仲係度

BINGO 左手邊搵埋
ザ・クリエイターズナウ B2タペストリー (4) 唯々月たすく

thanks

又下倉。。。
Nitroplus新作 みにくいモジカの子

其他人上晒岸無計
其實N+而家主力都唔似係係做裡界啦，表界賺得仲多

奈良原冇上岸不過失蹤

男主 VS 敵役 = 夜神月 VS L

ER。。。

嘩。。。

景の海
第一條女既秘密＜
第二條女既秘密＜

我進度太慢，op都未到
唔慣未入線就

清大概挽到邊?

偷聽完開始進攻

進攻即係過左果個量子力學實驗
果part之後都會應用番
完哂進攻應該差唔多入op

vnr譯到一舊舊，搞到我要google雙縫實驗同量子糾纏

啱啱玩完island然後整個人都好激動
感覺凛音變咗路人原來Rinne先係真女主

仲有男主存在係整世界嘅bug

Re線結局有d似命運石之門0結局

唔劇透
希望動畫解清楚未講清既位

諗下好
動畫化唔柒已經拜神

好快又多套rub動面世
諗起都興奮

1001

諗諗下會唔會同命運石之門0一齊動畫化

岩岩玩完萬華鏡4
講真,除左第1集冇乜劇情之外
集集劇情都真係好撚正
唉,可惜真係覺得唔夠喉
呢到有冇同好

4個男主真係黑到
利申最like 第二集

第1集最正

想玩啲熱血少少既galgame, 請問有咩推薦

下身熱血

生肉得唔得？
漢化就muv luv/妖人果d

我自己
劇情：2>4>3>1
打J次數：1>3>2>4

我反而覺得3最麻麻

可以生肉,
或者講最好生肉, 想練下睇日文

#900都未到1001推嚟把撚

Dies irae
一開始玩你會覺得真係好中二
但俾D耐性玩到角色線知道個真世界觀就好正(個人覺得)
生肉之外又同埋有官方英化版
老實唔會睇唔明既

1 3真係J出血

1=4>2>3

多謝
好似有好多隻
要由邊隻玩起,太舊既驚無seed

點解無人講 cross day? 睇完你價值觀都會唔同既神作

乜3咁差咩

劇情唔係咁好je
但係好J度唔差

開左景の海黎玩, 又幾好
個妹好正

過100data了
後勁依然凌厲
服了

中央値 88
平均値 86
データ数 110
標準偏差 13
最高点 100
最低点 0
giveupした人 1(1%)
積んでる人 17(13%)
面白くなってきた時間中央値 1時間
プレイ時間中央値 22時間

3都好J既 不過我麻麻地3個兩個女主
霧枝 夕莉正好多

1001去返galgame post繼續?

海貓

慢慢玩到月尾出新game

無謂特登去返galgame post ge 雖然我就冇啦所謂

去邊都打錯字

話時話有冇人發現萬華鏡
第1集屌1條女
第2集屌2條女
第3集屌3條女
第4集屌4條女
下1集

...

冇得屌蓮華咩都係假

今個月有咩推介？

今個月唔係廢萌就拔, 加多一個百合

求 異世界 劍與魔法 or機器人大戰 既gal 驚

機器人大戰 bladr sky ?

全年齡百合

個隻ok 啊 玩硬

村正

村正+1

村正 認真麻麻 我睇唔落去

你玩到邊章先？

第一章 好似主角比人殺左果到

個細佬唔係主角黎

chisin 爽過睇Death Note

有冇巴打玩過Cation系列
見佢有好多集唔知玩邊隻好

lovely1

覺得邊集d女正咪玩邊集...

唔好玩最新個2集就得

姐係PURELY×CATION同新妻LOVELY×CATION

唔該哂巴打們
Down緊lovely1

好似幾正咁

依家唔知
隻新妻岩岩出果陣多bugs到完全玩唔到

紙上的魔法使
水葬銀貨

幾鐘意呢個作者
劇情夠虐心

Ching know eat

新手玩緊末世孤雄
劇情同D女都好正
最重要男主唔係ON9道德撚

呢間廠有睇頭

呢隻正呀 深月好正

之前玩完水葬
果個選項真係世界級

好彩唔係bad end

唔知呢度啱唔啱講
大家對對白音質有冇要求? 冇玩/推開但入呢個post諗起伊崎綾香整緊套作品, 算唔算綽頭嘢多過真正有作為?

最衰冇後續

冇
故事好重要過一切

佢原本係網絡小說黎 好似太好睇 有公司簽佢整做gal game

但寫完之後 寫速奇慢，有傳言話作者唔出小說 直接將文本未寫落game到準備出第2習

總之就係有生之年之作

係就好

有冇玩ファタモルガーナの館？

呢隻裝左未玩

尋日玩完隻景の海のアペイリア
唔知呢度有人玩完未 食到生肉既快d玩 玩去到最後都會有驚喜

啱啱入坑玩左隻恋×シンアイ彼女
玩完TE個心好似唔係好舒服咁 乜唔係校園青春故事黎咩 寫劇本個人咁樣玩我

定係我入坑未夠深見識太少

個作者係新島夕
出曬名寫呢d暖人心田既作品

係寫星奏線條友衰格姐 好似係

玩得多睇到邊個寫就知咩事

美少女万華鏡 , 初雪桜

好似好多正galgame

爆左後開新post 定去返gal game 討論post?

冇所謂

要純甜作可以係到問下先

點都好，歡迎入坑

唔差在玩埋初雪櫻

果陣玩初雪櫻果陣真係中伏

其實個end 真心唔錯, 寫得好過戀ｘ

清你咁快
我之前玩完masiro end之後要做其他野停左係度
睇下今晚有冇時間繼續開始久遠

個人線都未入

如果開過個新既
是但執執個名
例如叫 :[LIHKG] Galgame推薦及討論區
如何?

求各巴打gal game推薦 2 好似正d

不過估唔到可以傾爆左一個post

開左個post20幾日先推多左

Muv-luv
Muv-luv alternative

睇黎條路有排行

未玩哂唔敢肯定咁講
不過暫時隻驚講解D科學野/時空穿越/平行時空都以科學做根基
起碼去到masiro線為止我覺得仲嚴謹過S;G個故

其實去返gal game 討論post都係為左第一頁d links

我不嬲都鍾意呢種劇情
上年都有隻 Re:LieF , 雖然比唔起景海同 S;G

過黎呢度我都要講
relief = 垃圾 好似係

學2ch咁講
始終無断転載禁止
巴打們唔介意既話
不如比我開個post?

雖然冇玩曬 不過同作者之前有隻game講整火箭
一樣好嚴謹 睇得出佢落過好多功夫去做research
好多專有術語都解釋得好清楚 之後有興趣可以玩下

仲打算玩 relief tim 景海冇漢化玩唔到

呢隻都有down到未裝
都係因為景海而開始有興趣裝黎玩

ok

新list

求各巴打gal game推薦

小弟暫玩左以下遊戲:

fate/stay night
fate/hollow ataraxia
月姬
魔法使之夜
末世孤雄
沙耶之歌
穢翼的尤斯蒂婭
Muv-luv
Muv-luv alternative

近月少女的禮儀
乙女理論和周邊
花與乙女的祝福
花與乙女的祝福 ~皇家花束~
少女编织爱的画布

幸福噩梦
clannad
clannad 智代After ～It's a Wonderful Life～
School of Talent SUZU-ROUTE
WHITE ALBUM
WHITE ALBUM系列2
君と彼女と彼女の恋
G弦上的魔王.part1

戦女神ZERO
戦女神Verita
戦女神MEMORIA
魔導巧殻

BALDR SKY

Muv-luv 都有講平行時空

咁開post唔使要人同意既

慶祝小弟第一個post 1001

push

等櫻井巴打新post link